為左玩mh而買ns有冇問題？

有冇巴打一樣？

暫時係為左mh,等佢出其他game

你買左？

我就為左玩mh world買ps4 pro

智障就死開啦

一早買左，等mh,宜家去緊拎game

早幾日先買機，今日買埋game👽👽👽

有乜問題，想玩咪買囉

驚佢得mh咋

其他垃圾game

等睇每月開post話冇game玩

咁撚平
買1部玩1隻驚有咩問題？

笑左 Zelda Splatoon 都垃圾
咁MH垃圾都不如

又唔係貴
做想玩咪買

點都多game過PS4
對樓主黎講既話應該係

我，冇玩3ds覺得冇問題

又咩所謂
又開post話switch封晒塵冇野玩囉

2k幾都諗長諗短

無問題
我買夠4部分埋俾fd一齊玩

無問題, 淨係買黎擺係屋企都抵

我為左P4 買部 vita 返黎都覺得抵 ............

MH啱你玩架喇

Mhp撚
之前買ns都係諗住玩mh
巴打你真係買的話
玩完mh可以玩Zelda
以前我都無玩嗰舊嗰啲
但Ns嗰隻真係好玩到痴線

我都係剩係玩過p4g同p4d
不過見佢而家有破解 破左黎玩彈丸論破1同2

Zelda？

會唔會出精靈寶可夢?